警隊幾時罷工？

咁食死貓法

我相信香港個咁守秩序

警察罷工都唔會有咩治安危機